一人一個做gym遇到嘅痴線佬

屌你老母，做胸果陣係櫈舉槓鈴舉無幾耐有條友係我面前走黎走去係咁望住我，企正係我旁邊。屌你想輪流用未同我講囉白痴仔，我一望番佢佢 就走去第到扮曬野做機，我唔撚理佢繼續做，佢走番果黎仲用部手機對正我，鬼唔撚知你影緊我當我傻閪?
之後另一個人過黎問我我直接比左個位佢做，之後個on9仔啤9我

樓豬 我係你側邊放底咗個1蚊跟機

唔望得唔好出街啦垃圾

條友沖沖下涼扯住旗行出嚟問人借野

我舉緊野佢成個人貼埋黎wo呀ching
識唔識睇文?

之前有個傻尻成撚日係GYM room 行黎行去
做又嗌得勁大聲
覺得自己好撚大隻咁

有次佢拎左幾個啞鈴勁撚耐
我行埋去諗住問佢用完未
：先生想問你.....
佢: 唔好意思 我做GYM唔諗住識人

舉舉下鐵比人拍左下屎忽

算啦 香港真係好撚多痴線佬

你呢個有d好笑

同佢講識人好過識字

小妹係跑步機跑步，前面有部電視機，邊睇邊跑咁。

跑到咁上下，有兩個中年男人過來。

就咁聽就以為佢地傾緊新聞。。。

好奇之下，減速個時向後望一望佢地，

見到佢兩個視線係向下，唔知係咪望緊我

我跑多陣再向後望，佢兩個仲係度，

今次佢兩個直接對住我笑

嚇到小妹我即刻急急腳行返入更衣室，

坐底個時對腳震晒而且成個人都仲未平伏、面都紅晒

我好驚

最後搵左個女仔陪我一齊出去

出到門口仲見到佢兩個企係度，即刻覺得呢個世界好恐怖，以後都唔敢再去個間野

係朗豪坊做GYM, 有一個唔算係痴線, 但又真係傻傻地既人
次次上到去做GYM/上GROUP FITNESS, 都會見到佢周圍同人R計傾
R計傾本身冇問題, 但係次次都講同一樣野:
1. 喂! 好耐冇見你來做GYM?
2. 我今日來上三堂, 我來跟呀sir 學跳舞 (屌, 次次都唔係講一堂兩堂買堂五堂, 一定係講上三堂)
3. 我今日要考牌 (地產, 每次見親都話考緊地產, 仲要由上年3月幾到每星期都考考到而家都仲考緊)
4. 我BOOK唔到D堂, 我而家來排WAITING。